邊度可以穿耳窩？

想問下邊度可以穿耳窩？
我去Isabella 話唔可幫客穿耳窩，太易發炎wo

Ig: sarapiercedme

係果度釘過耳骨

耳窩（or任何piercing) 都建議你用針穿
會好得快好多 冇咁容易發炎
機穿衝力太大 啲肉難啲好
但我係外國穿既 相信香港都會有針穿既地方

我都係sara度穿過forward helix 手勢好好